既然香港人之前揀好左「35+」「初選」「黃碧雲(61)」

點解仲要再呃D後生仔女再上戰場呢

35+

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

我嗌 民族自強

你嗌 香港獨立

我嗌 香港人 你嗌 建國

唉～